賓兄入

訓左？

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

手足無證無據都生豬肉坐咗半年
又話手足唔係condom？
就快生豬肉到2020年
可唔可以幫手關注下呢單野

weak

佢喺我隔離瞓咗

佢去左懲罰狗巴

佢垃圾嚟

佢針左美欺

乜事

熊哥咪咁

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

佢呢排weak到仆街

珍

蓋不去？